Het kasteel stond als voorheen, opgefokt hoog boven een verspilling van verlatenheid.
Toen we thuis kwamen waren we spreken van de oude tijd - wat kunnen we allemaal terugkijken op zonder wanhoop, Godalming en Seward zijn beide gelukkig getrouwd.
Ik nam de krant uit de kluis waar zij was sinds onze terugkeer zo lang geleden.
Werden we getroffen door het feit, dat in alle massa van materiaal waarvan het record bestaat, is er nauwelijks een authentiek document; niets dan een massa van DACTYLOGRAPHISCHE KENNIS, behalve de latere opmerking-books Mina en Seward en mijzelf Van Helsing toelichting.
We konden moeilijk vragen een deed zelfs wij willen, te aanvaarden als bewijs van zo wild als een verhaal.
